有冇人知fila disruptor 2 依對鞋香港邊度有得買？

最好有現貨試左先